一人一首聽到欲哭無淚既歌

月球上的人 sad到喊唔出

似是故人來

女人花

最佳損友

No surprises

人來人往

推銷員之死

以後別做朋友

你 好不好⋯⋯⋯

尼首😞

仲喊得出

浪費